菲律賓棉蘭老島發生7.2級地震 發海嘯警報

菲律賓民答那峨島剛發生規模7.2強震，太平洋海嘯預警中心發布警報，部份地區有海嘯風險，但災情暫時不詳。

印尼巽他海峽上周發生無預警海嘯，造成400多人喪生。

哦

準時交稅 林賤會幫你捐

轟！

抵死

我寧願捐俾中國，真係要捐既話

地有眼

寧願呀
緊係唔撚捐啦有得揀既話

劣P一張先

屌你老母

咩叫"寧願"？

好呀！！
終於等到啦！！

希望你快啲有得捐

到時我肯定你都有份 政府會捐埋你果份

希望馬尼拉近海地區九級強震

真焦土

菲律賓加油

比起菲律賓 我更加憎恨支那